好地地一首命硬比側田自己搞到變左舊屎

做乜撚野呀...
開PARTY呀而家
好地地一首慘情歌變左首開心興奮歌...

WHAT THE FUCK ARE YOU DOING

利申:曾經既側田迷.

同意

我屌你個名

做乜撚嘢呀佢 愈行愈退步

好難聽

上左呢d節目代表佢已經放棄香港

我都無再聽 奶袋底

做乜鳩

難聽到震

忘了愛

聽到笑撚左

上大陸節目唱廣東話歌算係咁啦。。。。。。

張學友接班人
笑撚死我呀你老味
好撚難聽呀

聽左一陣已經頂唔順熄左

FANS都覺難聽

聽左30秒就頂唔順熄左

好撚反智
大陸係聽你所謂'技巧'
而唔係首歌的意境
所以唱咩都要9叫show quali
痴撚線

原唱好聽好撚多

柒到唔敢睇第二次

難聽到 咪搞咁多野啦

仲話香港人欠你 屌你

其實有冇人同我一樣覺得側田同劉馬車好似

唱廣東歌班大陸閪冇得扮投入跟住唱

佢呢期唱live都好興咁
復出concert都見識過下

杜麗沙 出局

究竟咩事呀...

做乜撚

劉馬車

林志炫同張杰又上？

唱到好似去打杖咁
係得支那狗會buy依種style

雖然唔好聽，但係睇得出佢好享受個舞台

差啲笑出聲

已經淘汰左，上一round 就out

有實力 但自己整死自己 睇唔透

真係唔知做乜鳩

點解佢自己會接受到依個改編

屌帶動氣氛姐

好似話命硬之前係側田唱俾個女仔聽
但今次個改編 係想唱俾自己聽 想講自己擊不碎
不過都真係幾難聽

出奇既係咁都有第四

屌我岩岩都想講呀

之前人地香港發展 又成日笑鳩人 話人難聽
家陣人地返大陸搵人仔 又屌鳩人放棄香港

真係好難聽 聽個前奏已經feel到唔對路
以前都好鐘意佢啲歌

其實佢呢幾年做咩撚

好柒難聽呀
啲編曲一忽忽咁

二百年後食屎狗
應該不怕肥成不服氣

嗯。

由佢唱 好人尻叫I am alone alone 果時
已經知佢浮撚誇 作撚狀啦

我覺得編曲還好 反而係佢唱得好作狀

佢唔咁唱點入前4啊

蕭敬騰咁勁都長期前4不入啊

支那狗最鐘意聽人唱歌鳩嗌 岩哂啦

唔知係咪太耐無受到認同 一返大陸比班無文化嘅人比兩隻手指公就即刻開心到幾撚雀躍 啲舞台動作肉酸到 專業啲 靜靜地唱返歌得唔得

相反 Eason係近呢幾年好多時都藝術家性格唔記歌詞 你可以話佢唔尊重 亦可以話佢享受舞台 但有一點大家好清楚 陳生好尊重歌曲嘅靈魂 一首悲傷嘅歌佢唔會笑到新年咁去唱 甚至為咁多次鬧觀眾鳩叫

同為歌手 點解咁簡單嘅野都做唔到

好心側田唔好比大陸班友讚兩下就直頭好似啲小朋友咁手舞足蹈先啦 真心為你咁嘅演出感到心痛

唔知點解硬係覺得林憶蓮嘅眼神恥笑緊佢

eason上晒神台
佢上台表演唔出聲柯屎都會有人比錢
側田點同啊，你諗下eason首浮誇就係側田而家既情況

點解次次都見到張杰

乜撚野藝術家性格享受舞台
歌詞都唔記得仲點叫尊重歌曲靈魂
唔好借機神化eason

咁條鬼仔的確勁, 雖然英文發音難聽,
但佢應該係歐洲歌劇院唱歌劇個類級數,
啖精又係共産黨表演唱紅歌個隻級數

d編曲， 柒田個表情...
真係30秒都頂唔撚到
熄都熄唔切

似飲大兩杯

屌佢前排蒙面唱將明明ok 又彈翻起
仲諗住話佢唱命硬等於唱自己嗰陣會好滾動
屌佢老母都唔知做乜春

唔知乜撚嘢逆戰歌手

講唱歌技巧老蕭可以話係台灣頭一二
班傻閪大陸狗識閪聽

上得大陸show都一定唔會睇
話之佢嗌到爆咪
但連香港派台d歌都越來越低質

勁撚難聽 唱到唔知乜咁，洗唔洗咁撚用力呀

唱紅歌咁款

笑撚到我gap gap聲

唱撚到餓狼咁

唱乜鳩呀屌

好似食狗屎啱音啲

Lm

屌你老母... 睇住佢跳下跳下.. 再一路聽.. 聽聽下笑撚左出聲

你有冇睇佢同韓紅唱嗰首十年架on9

佢啲動作都好撚柒

之前eason 上去唱十年點計

冇眼睇到最後

改到冇哂feel

仲有同韓紅唱個首十年
乜撚一首悲傷嘅歌佢唔會笑到新年咁去唱

唱到咁

以為佢耍醉拳

明明係香港放棄佢在先

汁甜

eason呢條垃圾都讚

聽啲和音聽到打冷震

佢點解會變到咁架 我真係好鐘意佢。由佢出道冇耐鐘意到衣家 點解會搞成咁

做乜9
啲動作多撚到
咁多個上去奶，佢奶得最衰

唔敢聽

好耐之前話香港無人識欣賞好音樂而北上
撈唔掂又碌返落黎話鍾意香港
跟手又上大陸垃圾歌唱節目

剩係睇字都笑左

一開始無啦啦9叫已經唔知做咩
之後就chur住咁唱 趕收工咁款

打咗個冷震

睇完笑到醒哂 最尾個三下重拍個動作正到癲左

成個劉馬車咁款

正正經經唱唔撚得既

香港歌手上去參加黎講
送禮勤玩得最好
成日唱廣東話歌 又教啲觀眾講廣東話

賺人仔賺到變撚左質

點解可以咁難聽

啲表情真係無撚得頂

睇到樓主你句開party 呀？笑左
因為真係好切合條片個氣氛
好撚反智
歌詞有歌詞sad
但舞照跳yeah

好似唔夠氣咁
唱唱下拍兩下手回下氣

睇到佢除鈕忍唔住熄左 好柒 好似好開心等多二百年就可以一齊咁 做乜鳩

唔夠氣扮刻意唔跟拍，扮豪情壯志但個樣完全唔享受，玩殘條melody line 唱功仲衰過出道嗰時。話香港放棄你但歌路越出越悶。想人賞識都要有質素先得架

柒撚過關家姐
頂唔順

好撚似689

俾大陸閪讚兩讚成個人痴鳩哂線
屌你老母去唱opera 啦 做乜撚野呀

之前佢玩過Crying in the ，不過玩得幾好聽

in the party

仲要全場大合唱，let's go 乜鳩呀

今朝睇完都打哂冷震

其實大陸中意咁，可能禿田都唔想

點解我會諗起陳奕迅同韓紅

唔開聲我以為唱緊愛是不保留同動力信望愛

明明開始個陣韓紅係到叫個陣eason係西面
應該都覺得韓紅唔知做乜鳩
但後面好似比佢感染左咁

佢自己咪係原唱

做乜撚野

諗起肥媽唱友誼之光

聽到一半見唔對路，
即刻交叉

同香港一樣
為咗迎合某方面
只會變成不倫不類
自我都冇埋

諗起彭督嗰句
我憂慮的，不是香港的自主權會被北京剝奪，而是這項權利會一點一滴地斷送在香港某些人手裡。

sorry 如果認真咗

漿化廁田，
狗都唔屌

琴晚唱Mr Tam，改編得好正

一個好歌手，但香港人都冇比支持佢。
唔返大陸搵食可以點。但側田好似好興奮終於可以上我是歌手咁

其實佢好撚多次唱live都係咁
慘情歌比佢唱到好撚開心

屌, 唱到成個 on9 仔咁, fing 手 fing 腳指揮家咩屌你, 變左笑片

柒田

聽咗幾句就放棄咗
不知所謂

大陸人都唔鍾意咁
出左局喇
之前唱好久不見深情唱咪好
而家唱到咁柒

屌 , 真係好撚柒難聽 , 我諗其他歌手心諗依條友係張學友二世 ? 舞台魅力又冇 , 永遠舉完左手到右手
蕭敬騰唱得咁正都係得第七輸比廁田 , 我屌柒你班支那狗

竟然有人有同感

屌好撚柒呀
本身好鐘意首歌屌你老母搞到咁不倫不類

agger

冇左骨氣既後果

不過唔緊要啦面皮夠厚就得

佢唔似阿GEM
我覺得係香港放棄佢多D 形象太負面

唔覺佢負面

吓

媽呀 好柒呀

可能我唔睇tvb
唔睇娛樂新聞啦

我聽人唱歌理得佢私生活負唔負面

呢句真，禿田除左禿同中意溝女，唱功可以話係一線水平

但香港人就唔要佢，佢都算係被迫上大陸，同國際gem唔撚同

可惜 以前中學都成日聽佢既歌

屌...做咩搞成咁

本身嗰隻鳩叫唱法咪最啱返大陸唱囉

聽撚到屌左出黎

有乜明星淨係唱歌都可以唱到形象負面呢

發生咩事

一向覺得佢唱功了得，但編曲就.... 睇過佢演唱會就知

哂左我人生3分鐘

聽到 3分鐘真係西利
利申聽哂

唔敢睇 好難受

講唱功，佢同張敬軒係呢一輩屌打其他全部男歌手。
但側田形象係真係麻麻地，雖然冇咩做過錯事，但就係比人感覺唔討好。

扮撚曬嘢 對呢條光頭星好撚反感
收皮啦

屌打唔到吳浩康喇

吳浩康都

好正wo

吳浩康負面新聞都係同一輩最出色咁滯添

有無聽過原版 知唔知呢首歌講乜
成首歌個意境已經錯撚哂啦
咁都正

點解樂隊要括弧老師？

Edison 完勝

岩岩cap左圖諗住問
真係好似

呢兩張

仲有小肥！

小肥真係 衰係個樣到

食屎狗

聽聽下已經心諗搞咩咁誇張
之後仲要除衫鈕又打自己心口
真係頂唔順

當年紅極一時嘅歌比自己整臭哂

唱風 表演方式 都好似 佢做咩跟左馬車d唱腔

係 好地地一個側田比香港人搞到變左舊屎 先岩

呢個邊個黎
有啲似青峰

抵佢畀香港樂壇抛棄

睇晒成段 同關家姐有得比

明明之前佢演唱會有part 拍片串中國好聲音

唔怪得覺得好似一個人
但又講唔出係邊個

真係好柒難聽

同曹格打交算唔算錯事

唔知點解我覺得佢似玩野

郁到咁，係咪有病

dllm聽完佢第一下鳩叫 歌詞都未入 就頂唔順

乜鳩都瀨

屌咁你都講唔出佢除左禿同溝女有咩問題先，佢好似無吸毒

小肥係真心唱得之人....樣衰香港無市場.....禿頭應該ok

仲有張學友....真心唱得...唔知而家仲有無人聽佢既歌呢